夢想會永遠持續!! 我們最喜歡的夜野老師

回看這套卡通片, 很有感觸..... 我們都希望活於無憂無慮, 無壓力, 過些開心快樂的生活......
但時間總會過去, 人總要長大.......現實的殘酷總會來臨......

我們每日都是上班, 下班, ot, 這樣又完了一生.....但這是你希望過的生活嗎
如果你唔肯付出, 唔肯去改變, 唔肯放棄所有去追尋自己的夢, 將來餘下的生活, 你都只會繼續這樣下去. .....
將來只餘下唏噓和遺憾.......其實將來無論係點, 我點都唔會放棄, 因為我有我的夢, 我有我的渴望

以為講兒夜姨野以夜儀野